暗瘡敏感皮膚,應該用咩產品保濕??

我係暗瘡皮膚,又易敏感。平時有查開外用A酸防出暗瘡,但查完會好紅咁,加埋依家濕度低,塊面好乾, 成塊面好緊好紅,請問有冇保濕產品啱得早上用or 晚上用來保濕?thanks

蘆薈

韓國果隻? 好似好多香料,怕會敏感

Physiogel AI cream 呢隻好用
利申:用緊

pH5.5

cetaphil moisturizing cream

暗瘡敏感皮膚都ok?cream會唔會塞毛孔?

當一杯清水滴咗墨汁
然後就有班人希望做d野去整乾淨佢
試過倒d漂白水去漂白佢
試過加d白色顏料去溝淡d黑色佢
試過倒多d清水淡化墨汁佢等等
點知令到杯水越黎就越濁

其實杯水污糟左
應該…倒左佢

每日敷mask
我上個月都係咁
之後每日早晚敷dr. jart既綠藥丸
藍藥丸都有買 不過少敷d
之後用avene既低敏乳液
停哂所有粉底bbcream個d

總之就係一定要狂補濕

敏感肌唔好亂搽野 盡量搽天然成份既護膚品
同埋要調理下身體先冇咁易出暗瘡
平時飲下痘痘清 清走體內熱毒
加上要多飲水同早訓

Papulex 百倍麗 oil free cream

應該唔會，呢隻係藥廠岀嘅，醫生都話可以用嘅

講經？ 咪撚害人啦

你可以試吓 Atorrege AD+ 系列嘅美肌液 （Toner）； Dermalogica 敏感肌膚系列嘅產品；Blancneige 嘅AT Lotion 同埋 Sukin 有機玫瑰果油。

如果你用開泡泡狀嘅洗面產品就好容易刺激到已經發緊敏感嘅皮膚，最好配返個 Gel 狀嘅洗面液。

ad+用過 得個貴字 冇乜撚用 用緊個時好似抑制住咁 一停 暗粒爆到多過未用個時 仲要全部閉口

cream唔好亂用 又係用過cream狀
皮膚吸唔哂 第二朝仲油 封住d毛孔咁

知唔知知爽膚水有咩野? 係埋護膚一定要用爽膚+保濕產品?

謝謝各位的介紹 我回家後會詳細睇下邊隻岩我個情況

Cream 乳液本身就唔啱暗瘡肌用 油脂量太高 加重堵塞毛孔 所以咪撚同我講醫生都建議

B5